仲記唔記得上帝，請給我多一點時間

個時金城武真係型到痴撚線
深恭又好撚正